點解蕭生咁著重環球疫情？？

香港都冇咩事啦

好似報天氣咁日日報好悶